求顯示卡推介.

用黎玩r6.2077。頂到未來2年既3a game.2千零蚊買到？

讀緊書?

係

用緊9400f cpu

死仔包仲打機

十年前仲讀緊

此人相當古惑
大家不要幫他了

買野關讀書咩事？

rtx2060

因為連登多小學雞

為咗你前途

2060係咪行唔到4k?

想4k就2080 Ti

玩4k就唔好咁寒酸啦起碼2080ti起跳

成皮野買張卡。我都係玩返1080p算，況且買ps5仲平啲有埋4k

2060係入門

唔係張卡貴 係你窮

成皮野買張卡唔值。如果係咁我不用用幾千蚊買4k mon配ps5

剩係ren片 同玩machine learning都抵返哂

好on9，原來樓豬就係果隻小學雞

問咗daddy未架

無錢就唔好玩電腦

窮就咪咁高要求啦

如果4k 2070 super 有冇機
不過都差唔多$4000
樓主2060 打1080p 算啦lol